有冇人fb search history永遠都係ex個名係最前

點解可以咁手賤